請問apple store而家有冇亮黑iphone賣？

walkin既話

你有無錢

你又知我手緊既

是有的

出咗咁耐, 有得賣啦.

當有得walkin時，就會有好多敬愛既ching走上黎問:仲有幾個月就出7s，買7定等7s好無限loop